陳同佳嘅一念之差 完美毀滅中共22年嚟嘅人心回歸工程

半年前有無人會諗到 建制派會俾人清剿滅黨？

陳同佳效應

真係大仆街黎

都要有林鄭嘅暗黑兵法先可以重創中共嘅

派綠帽條友算唔算無名英雄

直情係無名王者

射一次影響世界

應該唔止一次

陳同佳 - 粉碎中共野心的男人

入史冊,唔洗講咁多

可以出返本書

佢條J破壞左中共既計謀
係咪會派軍隊送佢中再切除後患

一篤精 建制派幾乎全滅

再大d先啦
仲未勁過祿山之爪

香港有個大仆街

無佢 都會送23條

因為一篤精

唔好篤灰啦 手足嚟

建制派： 有條友戴綠帽會搞到我滅黨？

究竟佢去左邊

同佳之帽

綠帽屌閪效應

打夠飛機啦

派帽俾佢果個先係final boss

中學教科書-香港歷史一定要提陳同佳
仲有無名英雄個篤精

香港 台灣 國際

形象工程 一舖清袋

歷史齊名

果下中出，一定驚天地

會唔會比中共滅口/捉返大陸

佢仲住緊豪宅

香港有個大仆街！ 大仆街！

每日150個
喺街聽到有啲中小學生都講普通話
00開始鍾意玩抖陰、飲喜茶、食探魚海底撈
點知一下搞到班港豬覺醒晒

仲破埋台灣

其實功神係派帽男同出軌女

Btw我好撚想知潘生潘太而家點諗

不得不承認，依個男人係歷史上有一席位

已經唔止香港，影響埋全世界政局

呢個故事，要由一篤精講起.........

有冇投票

21世紀最偉大中出

俾人禁錮左

而家都都仲有人食海底撈架

香港有個大仆街大仆街大仆街
佢個名叫做陳同佳陳同佳陳同佳
成日嘰嘰疙疙又唔知自己好撚核突
真係好撚7我睇到佢就揼實

(正一)係呀係呀茶實saap下saap下
又話我呀爸(話吓)你真係好撚煩
我吊啦!(你知自己)你知唔知我忍得好撚艱難呀 LETS SAY!

吊吊吊吊吊吊你 吊吊吊吊吊吊吊吊吊你 吊你 吊吊吊吊吊你 吊你老母吊你老母 陳同佳陳同佳 吊吊吊吊吊你 吊你 吊吊吊吊吊你 吊你 吊你老母吊你老母 陳同佳陳同佳

建制派滅黨事源一條柒頭派帽

希望有一日可以每日送走三百個
咁就 fat fat

揾人出黎認左佢，佢碌尻值得立一座雕像

其實唔洗追咁遠

佢今天可以因帶帽而衝動
明天可以因分手而動手

一切都係由大仆街開始

殺左條女都唔係大仆街？

03 年果陣又咪咁，結果07 保皇党又咪巷土重來

關佢撚事咩 殺人周時有
係林鄭諗住邀功出事

如果3年前同我講香港無得救 我真係信

雨革失敗 區選失敗 立會失敗 不停有人被DQ 政府不斷使橫手...

但依家
派帽王一個想屌閪嘅念頭
派帽女一個想出軌嘅念頭
大仆街一個想殺人嘅念頭
林鄭一個想拎功勞嘅念頭
建制一個附和中共嘅念頭
黑警一個個暴力瘋狂嘅念頭

一個個巧合加埋一齊 你再問我香港有無得救
我真係唔知 但我知道 比4年前3年前
依家嘅香港先係最有希望嘅時候

狗嚟

久唔久都有兇殺案

一念之差嘅係 港共 政權集團

執迷不悟
一意孤行

這是他們自取滅亡

當年只係生活艱難 民權未正式覺醒

有聲

其他手足係condam仔

個人一小射 香港一大射

好彩同佳仔條女扑野個陣有拍片

中共要多謝佢加速滅亡

陳同佳 黑警 就係呢班香港垃圾改變世界

唔止殺人，仲滅黨咁滯

Chan's green hat effect

陳同佳只係爛頭卒

佢去台灣肯定當佢國寶啦，喺香港實畀支那當千古罪人

林鄭先係，玩暗黑兵法

佢最勁係靜靜地贏

無證騎士

改變歷史的人 系列：

秦始皇
亞歷山大
路易十四
拿破崙
馬丁路德
戈巴卓夫
....
...
..
.
陳同佳

陳同佳案引起一連串社會運動
令到不少港人認識港共兇殘本性，冇陳兇手就冇今日港共大敗
普通市民無謂因為眾多示威者傷亡而仇恨陳。
真正兇手是黑警和政府。

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

林鄭係人才
踢佢落台嘅只能是雙普選

最重要係粒無名精蟲

文雅d叫蝴蝶效應
陳同佳效應我就諗起佢粒痣

建制派搵個殺人犯嚟利用自己攞嚟

呢啲咪叫靜靜地贏囉 上帝叫你中出條女黎砌低中共唔駛四圍講下話

BTW

論一個殺人犯
如何毀滅獨裁政權

中出男心諗：ntr人地女友再推動民主運動，就算自己係男人，真係諗o下都高潮

陳同佳榮升國父！

暗黑英雄

大粒墨效應

林鄭真係好打得成個建制比佢打爆，下一步到黑狗

心情好未

上次呀希哥有拍片雖然都叫團結到香港
但都冇佢咁勁

咁有咩會激動過綠帽先

死左個bb先係
最無辜係佢

喺煲底嗰日使唔使開咪揾佢岀嚟

綠帽王都可以影響世界，搞到保皇黨一舖清袋！ 真係神人也！

兩頂綠帽

殺咗條女換到香港真民主
直頭要歌頌啦

那一炮 不是一篤精 而是驚醒香港人的號角聲！

屌 咁佢條女比咁大頂帽佢...
仲要同人講佢比人中出左
我係呀佳仔都嬲到火屎啦

屌屌屌屌 屌你

會唔會俾港共發洩私了咗

陳同佳自傳 --- 我的奮鬥

一定唔止一次啦

pull

唔算啦，等香港人覺醒，唔做港豬，多謝都嚟唔切

食人條女都算 屌個陣拍埋片真係將佳仔作為男人既尊嚴都撚埋 做得好

係都
綠帽奪國啦

香港有個大仆街，大仆街
佢個名就叫陳同佳

懷孕一次就夠

呢啲心態

香港山口?

派帽果位真英雄

on99

受精卵就算啦

算啦

靜靜地贏

可以寫入教科書

結果證明一切
無人講死者有幾慘

史稱 同佳效應 tungesis

都算蝴蝶效應嚟
一督精加一頂綠帽
就可以導致亞洲第三大金融中心動盪
加埋三戰可能性增加（人權法案影響貿易戰+無可能和統下可能會揀武統）
呢條hihi真係可以記入史冊
當然要加埋年年考第一但係弱智嘅777
仲有小學博士曱甴平
加埋幾位612開槍同打人嘅popo

但

唔睇實余漢坤呢個人，出年可能過埋一兆人工島

佢射既唔係精
而係上帝既骰子

其實唔關事
陳同佳可以係任何一個人
政府只不過借題發揮

好似係單野發生之後，林鄭同佢團隊首先用1年時間plan, 先搞到咁。

呢個名好正

有聲, 仲要好大聲

咁又係，比起烈士佢又真係唔算得啲咩

係維基百科整個page都得

林奠先係MVP 神助攻

佢真係勁過東條英機

笑左
落地獄

引爆中美大戰嘅導火線

同陳庭佳一樣

係都話派帽嗰個嘅一念之差啦

自首未

出軌臭閪邊駛可憐

當年拔萃走得太前

完美毀滅中共22年嚟嘅人心回歸工程應該係咁多位手足
陳同佳只係導火線炸

中出潘曉穎條友宜家到底諗緊咩

果然好快有人講左蝴蝶效應 誠意推介呢套西片 另外直到黎明隻game每作出決定時真係有蝴蝶拍翼個下真係代入去陳同佳個度會好match..如果可以返轉頭改變大家會想係佢地去旅行個時出現抑或其他時候???

仲有香港人既堅毅

世界大戰既導火線係一頂綠帽
唔知一百年後d教科書會點寫

大粒墨殺人只是起因
柒婆當初乾脆的把他綁一綁宅配到台灣打靶就沒事了

要自己搞自己搞到騎虎難下
又用毅進仔打人
自業自得

不過還是要政府立刻釋放所有被補人仕
尤其是被影到送上東鐵送中的那群手足

另外要盡快成立獨立調查委員會
重組警隊跟落實雙普選

五大訴求缺一不可

其實令到佢戴綠帽個個人兄先至係最重要既人, 但究竟佢係邊個, 呢個將會永永遠遠成為歷史迷團

難道你覺得陳同佳之前佢嘅人心回歸工程係做得成功？？？？

前半年明明仲一大堆香港人每星期去深圳廣州玩

佢唔係新移民咩

弱智廢老心態仲認為今時今日發生咁多事只係因為逃犯條例

成個建制派政府都好憎佢但又要比豪宅佢住

無同佳都會啦，兩個意識形態衝突喎

pish

深深既蝴蝶效應，一篤綠帽精掀起風浪，遠致當年67暴動，毛語錄兵法，近致2014雨傘，2016魚蛋，2012反國教，今次運動深深咁受上面既影響，甚至帶起埋小龍哥既be water,充滿前人種既樹，希望真係可以乘到涼，你話無因果真係死都唔信，係香港人集體既付出，少與多都有功勞

佳仔近況好嗎

蝴蝶點都會拍翼，致有效應出現
除非殺左隻蝴蝶

，

未來幾十年連台灣都唔洗諗

笑撚左

就好似拍翼會引致地震一樣

屌呢句精景

分清是非先
陳生黎講，唔關佢條J事

每個周末都見到有fd北上
而家無曬

都要多謝林鄭同popo 助攻

當年張學良兵諫蔣介石

The CHAN TONG-KAI Effect

認真喎，就算一個認真想推行民主嘅特首都冇乜可能喺五個月團結曬老中青，重要連親共派都內訌，以敵人嚟講佢簡直係不得了

又講

蝴蝶效應呀DIU

其實邊個中出咗陳同佳條女，邊個係BB老豆，這才是世紀懸案！

此乃綠帽戰爭的開始

歷史偉人

陳同佳係表現帽子戲法
你地全部都唔明白佢嘅神之一手

《粉碎中共野心的男人 - 如何用綠帽令中国禁播NBA（2天）》

岩岩先開始乜都未爭取到

其實搵到攪大條女個肚嘅經手人未
有人鳩 up 過，佢對世界嘅影響力已經係，
老毛，希特拉級，如果俾個 BB 出到世會點

中出十幾歲妹妹又窄又濕既屄窿爽過，監又唔洗佢坐，仲要永遠無人知佢係邊個，勁正

你睇過蝴蝶效應?間接講中左個結局
當然現實無呢種能力既人 如果唔係大粒墨應該未到69就收左皮

正

聽聞係佳佳果位老襟

收到風佢係專登做鳩中共 唔通真係俾人戴綠帽咩

射嗰下應該同時響左個雷

有贏過咩？打曬飛機

同佳之亂
同佳效應

原來呢個世界真係有奇蹟日

最偉大中出及殺人事件
Btw佢真係好撚樣衰 睇新聞直頭兩秒就唔想再望佢個樣

同管浩嗚做緊愛

哇屌

陳同佳中出mk妹→→→→天滅中共

無名英雄：要不是我中出同佳條女，你們香港早就完蛋了

香港歷史之中不可或缺嘅

陳同佳

佢一定無諗過

咁..係咪要多謝派帽男

拉

真特務

Everytime he cums, god rolls the dice.

4千人被捕
近百條無名屍

佢既大絕係唔撚自首， 依家就可以出來稱王了

仲有中美多次談判/貿易破裂
反映到中國既野心
幾年既時候變到就快全世界都想篤爆成個共產黨

你錯啦，係咁多位義士換返黎，唔關條仆街事

歷史會冠以「同佳之亂」去紀念香港抗爭運動

駁唔到

2012年就停左人心回歸工程

我覺得搞大肚個條mk仔已經隱姓埋名着咗草好耐
中共國安搵到佢嘅話
應該會切完條j dum佢落樓
佢會好慘

陳同佳同孽瘤一樣樣，人品都咁上下

台灣
中美關係
冷戰
史上最強黑天鵝

應該搵戴佢綠帽嗰個男人
一條精蟲 牽連甚廣
相信會寫入史冊

一個成功嘅男人背後總有一個女人輔助 你係我嘅英雄

事了拂衣去，事藏功與名。

未來中共同港共會唔會因為陣同佳件事立法唔比NTR，派帽，唔比搞任何情侶嘅另一半，一經發現判強姦，衰11之類，最高刑罰為叛國罪或死刑
根絕一切帽事

咁果次老懞董快手收23 條, 中間又沒乜野好追究
自由行叫做幫香港回氣
泛民自己又唔夠爭氣

屌 笑咗添

其實係俾佢戴綠帽嗰個先係英雄

都唔知林病係專登定太無腦亂搞

如果佢係專登搞反共嘅暗線
咁佢都可以稱得上地球有史上最強嘅反共英雄

隨手一招送中 就推動到200萬個以上受過高等教育啲人才上街示威

咩都唔做 放任612 721 831 101以及一直以來嘅警暴問題
就成功將幾十萬個受高等教育嘅人 轉化成為激進示威者 甚至死士

基本上黎睇 其實佢做過嘅野就係
推送中 禁蒙面法 得閒噴下口水

然後就成功
-將幾百萬人由港豬變成民主鬥士
-幫世人將紅黃藍歸曬邊
-令港人敵視紅色企業及政客
-令港豬主動投票踢走支共政客
-令支共企業蒸發左唔知n個億
-將支共幾十年嘅赤化成果推翻過半
-係豬瘟鼠疫嘅環境下 加速支爆

無論佢係故意定隨意 支共有個咁柒嘅豬隊友 拍個手先

啲下先至夠荒謬

如果個b 出到世一定係九五至尊

屌你 尊重返個死者先ok？
不過就算陳同佳冇哩“一念之差”，林鄭都會揾第二個傀儡推哩條法例，時間問題

佢本人仲起唔起到都成問題

個撚頭到底去咗邊？

半年前成日周末去深圳飲喜茶，食奈雪，呢半年慳返唔少錢

但成件事結合哂天時地利人和，發展到全球關注聲援香港人，唔知林鄭唔好彩定天佑香港喇

應該要追究派綠帽果條友果條精蟲

但死左。。。

其實畀綠帽佢戴果個係乜水

臣

歷史名冊 -陳同佳之光復香港

去唔到啦。

取代金紫荊

其實陳同佳有無mon緊post?

諗埋封面就係佢出獄嗰時啲相 屌

一笑傾城再笑傾國

Dominos 骨牌效應應該岩d

我指男果個

十幾年前拔萃仔已經預言左

用以前連燈標準，其實陳同佳係冇錯

你係咪就係果位無名英雄

當年有吳維喜事件

今朝有陳同佳事件

林鄭功續
1. 令蔡英文民望大幅上升，打亂中共台灣佈局
2. 人權法參眾2院通過
3. 泛民區選拎8成議席

究竟幫大粒墨戴綠帽係咩人？

點解依家啲文宣咁得意嘅

笑死咗

粗粗地喺ig整

條友挽下手條連潘曉穎有咗自己個B都唔知

究竟係邊個天才第一個水林奠搞咩逃犯條列？
應該叫佢上支那做智囊，解放埋支那。

湯渣？定係林奠自己？
而家收唔到科啦，開心啦。

條女仲要死埋 冇手尾跟
都唔知佢好彩定殘忍

仁者暗帝

雖然好多人咁講
不過我又咁睇，有啲嘢除咗睇係咪必然發生之餘仲要睇埋個timing
如果陳同佳唔係喺個時候戴綠帽，個timing就未必會配合得咁天衣無縫
中美貿易戰、中國天災人禍，加上臨近暑假又接住落區選，嚟緊仲黐埋聖誕新年
個timing完美到好似特登夾好咁
如果冇陳同佳出現，柒婆遲一年推送中，可能場抗爭已經完咗

應該整個小畫家/ig畫文宣challenge

大家唔好本末倒置
值得讚揚嘅係死咗果條女
條女先係為民主犧牲最多

唔係陳同佳，係建制派加中聯辦

自作孽姐

佢只係一條藥引

事後馬後炮je, 如果你回憶番，其實最初送中條例係無咩人理，大部分人都覺得政府係立會夠票強過，咩都做唔到

勁

條Mk冇呢個intention

全個保皇都小爆陳同佳

派綠帽條友嗰條精蟲先係始作俑者

殺佢都冇用

有聲嘅

不如咁講，陳同佳幾時自首

劉華配音

無套騎士啊

個女有出軌 ???

條撚樣又唔去台灣 又唔出黎劏狗

古有蝴蝶效應
今有陳同佳效應
下一個奇蹟劍指立法會

狗24小時保護中。。。

所以第一名是我 你那裡及我柒

一篤精 KO左少數派

所以我真係好愛林鄭，期待佢下一步嘅暗黑兵法

不要自滿

Be humble

好多手足座緊監

應該上time 100 top1

陳同佳：屌，明明我先係受害者，帶撚咗綠帽

Ching 坐咗幾耐，片都有，仲比埋大粒癦睇

你呢句係啱
但唔同時間唔同人做
出嚟後果會唔會同而家一樣
無人答到
如果俾多中共三五年溫水煮蛙
滅嘅可能係所有本土/泛民

林鄭借刀姐

有效的果次

其實可能係佢自己......

同佳之野望

艱苦經營廿二年
一夜返到回歸前

佢只係一個trigger

5年前輸左
成個香港民運陷入低潮
我果時都睇唔到香港仲有冇得救
但2019 唔單止係因為陳同佳或者777既一意孤行
係因為仲有一班人愛香港 拒絕沉淪 冇失去希望 香港先有得救
當初69 612出黎既人 叫醒左香港人

玩撚死你
仲要保佢

我已經分唔到本身係陳同佳定陳庭佳喇屌

唔駛課金就可以打爆機咁。

777係極品黎，沒人比佢更港獨，比佢繼續玩

嗰督精換算做經濟捐失，一粒精蟲都值幾十

正式宣佈1126黎明行動 三罷再開

點解冇成效呀
因為冇乜人行動，新聞又淡化炸
如果散水撚肯幫下手成件事就唔同啦

聽到king sir把聲

笑到仆街
我唸左好耐邊個名先岩

射爆共產黨

無錯!
佢篤精改變咗世界
改寫咗好多人嘅人生

嗰時支那起緊
大把糖派

依家？ 你想派豬瘟定鼠疫？

唔知佢有無出黎發夢呢

一沉百踩！呢個係我地一舉打低敵人既好機會！

真正幕後大佬

佢真係每行一步 每一招
都好似專登咁

做人要做陳同佳 名流千古

台灣捧咗個韓國瑜，點知俾條𡃁仔燒焦，下年又係蔡總統

綠帽事件（或稱陳同佳事件）引發時代革命，令中共多年建制的深耕細作毁於一旦。

完全唔關佢條J事，佢都係被帽果個。

射果下，雷電交加，風雲變色。

咁樣？

陳同佳表示：屌 !冇人叫你搞鳩我喔
你唔搞我咪咩事都冇囉

淋病同琼子配合啫

神秘人

救世主定佳仔係死b老豆

真老豆

抵啦 哈